有咩慘得過做腳膠但條女怕吱

有咩慘得過冇女

完